今日文宣方向：政府不作為，拒封關，林鄭失職，導致社區爆發死人

加強醫護罷工提供罷工正當性！
文宣做野

煲大佢

大好機會， 要咬住佢

Push

加埋林鄭下令唔比戴罩，分化藍絲